有冇試過行街睇衫俾人當sales ?

最近已經第二次 行埋黎問有冇碼

我諗再有下一次 我就答佢自已搵啦